賤朗空虛 (賤朗空虛) 無人交波似廢堆 賤朗空虛 (賤朗空虛) 王騎這晚你屬誰

賤朗空虛

作詞：王騎 作曲：水谷公生

賤朗一個角落裡 獨食似黑暗作伴侶
隔數張木台那處 是對年青愛侶

皇馬此際正在播 浪射朗喜歡哼的歌
碎了的心再碎 獨跌坐失意裡
閉起眼睛想過去

賤朗空虛 (賤朗空虛)
無人交波似廢堆
賤朗空虛 (賤朗空虛)
王騎這晚你屬誰

意甲頓變了乏味!
但願朗沒往昔 但願朗沒記憶
永不想你 (永不想你)

有冇巴打唱

我想問好耐師兄其實你心底係未好撚愛牙朗？
同奧瑪同一樣人黎？

作晒成首,有冇巴打唱?

賤朗一個角落裡 獨食以黑哨作伴侶
隔數張台那處 是對年青愛侶

皇馬此際正在播 浪射朗喜歡哼的歌
碎了的心再碎 獨跌坐失意裡
閉起眼睛想過去

賤朗空虛 (賤朗空虛)
無人交波似廢堆
賤朗空虛 (賤朗空虛)
王騎這晚你屬誰?

仍然是廢朗! 從沒怪你!
浪射是永沒年期!
仍然是廢朗 神射沒有你

意甲頓變了乏味!
浪射朗沒往昔 浪射朗沒記憶
美斯想你 (美斯想你)

全勝排榜首都反?

仍然是廢朗! 從沒怪你!
浪射是永沒年期!
仍然是廢朗 神射沒有你

意甲頓變了乏味!
浪射朗沒往昔 浪射朗沒記憶
美斯想你 (美斯想你)

王騎這晚比我老豆屌緊

金球3甲已袋

預感下場大四喜，填番條數

碎了的心再碎 獨跌坐失意裡
閉起眼睛想過去

王騎是愛朗 從沒怪朗 愛朗是永沒年期
王騎是愛朗 然而沒有朗 世界頓變了乏味

痴撚線

騎哥都幾有才華

將軍，作曲都係交比樂師啦 唔好勉強😔

7.5/10